美國多個州分疫情反彈 三藩市推遲解除社交限制措施

美國多個州分疫情反彈 三藩市推遲解除社交限制措施
2020-06-27 HKT 08:19

美國的新型肺炎確診個案超過245萬宗， 12萬4千多人死亡，有超過一半州份，確診個案上升，多個最早重啟經濟活動的南部州分，以及人口眾多的西岸地區，新型肺炎疫情正在反彈。

美國國家過敏症和傳染病研究所所長福奇表示，美國的疫情正面臨嚴重問題，需要大量增加測試，以了解感染疫情的真實數字。

(已節錄)

唔打問題只會越嚟越多
呢邊罰關稅
個邊買返醫療用品